香港其實需要外國勢力

有好多時候眼見類似何韻詩呢一類型嘅人有時真係不禁會心諗，呢一班人真係對民主有一個好深厚嘅需求喺裏面？um我唔知左啦！本身唔理論上係唔應該割席，但係我只係對於一啲拒絕接受任何人幫助嘅人，感到好奇怪。呢個不論係英國美國定還是係任何一個國家都好，香港真係冇能力係可以通過自己嘅抗爭去令到香港人擁有民主自由，香港無咁大的能力！畢竟中國最驚嘅唔係香港人有民主而係講緊內地嘅人本身見到香港嘅成功例子，從而會有一日反抗苗頭降臨係呢個國家，我認為呢個係死結。

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！